［複利的可怕］請馬上停供保險

請馬上停供你手上保險
假設你今年30歲
份保險供到60歲
仲有30年要供
一年要供2萬保費

你就算會total loss都好
供埋剩低果幾十年會拎返100%都好
呢d都係廢話 幾十年後蝕通脹都蝕到仆街
得不償失

如果將筆錢供返落保險狗成日講既儲蓄plan
一年有6%回報率黎計
你停供既呢一年 30年後會為你帶黎
20000*1.06^30=$114,869.8
呢個仲只係你停供1年既數
呢一刻你停供 即你停供左30年保險
即20000*1.06^30+20000*1.06^29+20000*1.06^28.........20000×1.06^1=屌你老母我都唔識計

大概有200幾萬
叫雞叫到大概你早死幾年都無所謂

呢個亦建立係你投資價值年回報率係6%既垃圾儲蓄Plan

如果你將呢筆錢去買btc
計返2021年呢一刻半年既升幅
大概454%

20000*4.54^(N-1) ，N=60

大概你30年後 有幾萬億度
計數機都出唔到
多到你收購埋AXA+AIA+保誠都仲有錢找

咁你買一份保險 屌一條保險雞
你買起成間保險公司 屌成條Team保險雞

現代人大概有0.5%血統係黎自成吉思汗
你咁撚樣屌法
未來人10%血統會係你

20000*1.06^30+20000*1.06^29+20000*1.06^28.........20000×1.06^1=屌你老母我都唔識計

有公式架大佬 擺明唔識扮識

等差數列 真係唔記得咁詳細
識計 冇比保險佬呃就得

拎Bitcoin比

所以拎回報6%去計都有200萬